大波女朋友成日追住我黎含點算好

晚晚都追住黎含

有冇巴打知道可以點算好

要知道夠鐘起身啦

夾腸？

其實唔係大家想像中咁舒服

邊度唔舒服？

以前我條女都試過 明白巴打感受

Ching

Btw你係講緊夾腸定係含先

真係得嘅我都想發夢

夾腸

有無加油呀？

無

師兄可唔可以指點兩句

費事係個邊講太多比人屌 係到講

除左性平時相處佢對你有冇冷淡？
佢一直對你性慾唔大定耐左先對你性慾唔大？
你有冇問佢點解係性方面佢對你咁冷淡？

建議同佢開心見誠傾左先了解大家想法先決定點樣解決個問題

先多謝你咁有心機覆我

基本上平時除咗做愛
佢真係完美嘅男朋友

好錫我
好體貼
加上我哋兩個一齊住所以都排除左佢有第二個嘅可能性

佢對我嘅性慾好似一路都唔係太高
之前一路都有同佢傾甚至乎有幾次傾到喊
去到而家慢慢地改善緊
但係feel到好似佢只係唔想我唔開心？

你有冇問佢對你性慾唔高原因？

可能性：

對佢嚟講你唔夠吸引？
唔單止對你佢性慾一向唔高？
佢有另類喜好 例如 中意平胸女？
以往發生既事令佢對性有心理陰影？
打飛機打得多刺激大腦過度？

想解決方法要了解問題既根源
要雙方一齊解決
唔係就咁單方面買藥比佢食唔理佢感受就搞得掂

真腸定假腸?

睇個波地嫁姐，軟熟包得曬就最正

切左佢